**Задание:**

С помощью `create-react-app` создать новое приложение, которое будет генерировать случайные числа - лототрон лотереи.

В приложении должно быть три компонента - `App`, `Button`, `Numbers`.

Внутри компонента App должны быть показаны:
 - Кнопка "Generate", которая будет генерировать случайное число от 1 до 36 и добавлять его в список доступных чисел
 - Компонент `Numbers`, который будет показывать все числа в списке, и кнопку удаления рядом с каждым числом
 
Обе кнопки ("Generate" и "X" внутри компонента `Numbers`) должны быть реализованы с помощью компонента `Button`.

**Необязательное задание продвинутой сложности:**

Числа в списке не должны повторяться. Если пользователь сгенерировал все возможные 36 чисел, сделать кнопку "Generate" неактивной (disabled).
 
**Время на выполнение:**

30 минут
